CCTV造謠中槍女義士係俾自己人打傷

微博熱搜第5（呢個可以做假 唔肯定係多人search定微博自己up上去）

三人成虎，將矛頭由警察spin去示威者度

咁大間官媒帶頭造謠，黑白不分，狗共不得好死

可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

都無人睇ga la

要擺脫溫層效應

我喺日本今日返嚟 已經喺機場聽到啲垃圾香港廢老話係啲示威者打中自己人整到個女仔隻眼 我嬲撚到

64都無死人啦 我地國家既事唔輪到中國說三道四
強烈譴責中國

2019年仲咁玩真係好撚卑鄙
見件事包唔住就索性描黑佢帶風向
連基本良知都無埋

班藍絲又何嘗唔係同溫層
唔喺佢哋嗰層，根本講乜佢都唔會聽

就算警黑合作,藍絲都會撐政府架啦

同我sd返去大陸